(藍色多瑙河) 終於諗到 dom dom dom 版既歌名!!

好笑歡迎正評, 唔好笑歡迎寄比李力持